# Animation 

## Création des images clés par intéraction avec un modèle articulé
- **Rigid** : Prend en parametre une direction et une force (f). Va permettre de déplacer les f nodes voisins avec une direction donnée (forward, backward). 
- **Rotation** : Rotate à partir du node choisi. J'ai essayer de faire cette fonction mais j'ai pas réussi à faire le lien avec la molette. 

Par manque de temps, je n'ai pas réussi à faire les autres animations

